配眼鏡荃灣葵芳邊度好？

五百幾近視二百散光
預大約二千
之前有眼福配用半年就自己爛左

荃灣葵青大把選擇，但巴打有無咩要求？

荃灣邊間好？ 有近視 筆直1500左右

全視線實際有無用？
想要薄鏡片